死支拿豬死撚返支拿啦

最近紅磡開左間大陸團既餐廳
成班撚樣阻撚住成條街
屌你老母部相機打撚橫左影都見唔倒頭尾
想問下各巴絲有冇得投訴 可以同邊個拆訴
好撚燥

我都係附近返工 真係冇眼睇

屌 真係行唔倒